olimpiada szachowa rozegrana została w lipsku w dniach października listopada r olimpiada szachowa mężczyzn wyniki końcowe finałów a i b drużyn eliminacje w czterech grupach trzy finały system kołowy linki zewnętrzne